賭波唔想比女朋友知，然後佢要check我手機，點算好

如題

推佢落床，屌獲金嘅先

咁狼

見佢果時del晒d app

出多部電話賭

咁又唔得…

垃撚圾 咁撚驚去馬會買飛仔算啦

死廢柴

我CUT撚左戶口啦 但TG好多波谷

飛撚左佢啦

咁咪岩lo 填飛仔幫到你

不了

俾咗條女我咪得囉